大賊做野未? 次次班蛆都話冇人手

黎啦 唔好等我地示威完先打劫啦
依加班蛆話冇人手捉賊喎 上次旺角爆完小米偷都成粒鐘先到
明明附近幾百隻蛆

要OT 邊度有時間打劫

蛇王咪得平時都做開

休班警=劫匪

正呀 我係賊一定依加玩